我懷疑我屋企隻簷蛇識聽人講野

早排發現廚房張枱成日有簷蛇屎
有時隻野仲會痾係d碗到
搞到成日要幫佢執屎

有次我就發火係廚房到鬧佢
叫佢唔好再係我廚房到痾
點知之後真係無再發現廚房有屎

好有靈性！

自從出現簷蛇真係唔見曬小強
但係又屙到周圍都係屎

你試下叫佢上網bid走自己

之後第日會返返黎

試下鬧佢地

上樓攻略